［謎底終於解開］支持逃犯修例既領事係⋯⋯⋯

又係啲個名水蛇春咁長嘅國家

咁柒點開名

屌邊撚到黎

有鼻屎咁大既國家做後盾，林鄭修例有底氣

柒到核爆

不如揾wakanda 支持

We don’t do that here

哦！𠴱個仲有食人族嘅國家嘛！

乜鳩野黎架?
無人識你呀。

香港01 記者

巧威威喎，幫你宣傳下先，實嚇撚死美國

乞兒國家

但丐幫幫主係中共

準備制裁

名譽領事，捐D錢就有，掛個名。

掛個咁既牌頭領屎，重要捐錢先有
講出黎驚唔驚人笑

唔怪知連名都唔敢開

我登報自認連登仔，都好過登報認係鼻屎國領屎

如果係歐洲大國支持，仲唔直接講出黎咩
都預左係啲小國／自己人支持

笑撚死

班PK背叛英聯邦同英女王

原LINK喺度

澳洲前哨站黎澳洲美國對佢好有影響力，但又唔盡經濟責任

佢鳩up八國聯軍政治迫害港共政權都係咁柒

食人族？

逃犯定糧食呀

仲有無咩古里梧島個堆呀 洗唔洗引埋

乞兒中嘅霸主即係咩？

個領事個名好熟
係咪詹培忠個仔?

學大陸簡寫咪得囉, 叫巴國 成件事即刻唔同晒

係

以前鄧永鏘都做過古巴名譽領事啦

橙不忍島

有食人國家支持一齊食人
巧緊凍

替李梧島

名譽領事有實際權力架咩

嘩 名譽領事 想嚇死人咩

柒到文匯報篇文個標題都唔打國家名

7到仆街

roarrrrr

笑到仆街

真係笑撚死人 仆你個街 民建聯主席講啲咁既野 係唔係想笑死人呀

邊撚度嚟

香橙群島

不便透露

買返嚟？

開多幾個分身商會，當玩online game開分身去表態表持啦

食人族：香港人嬌肉貴，今鋪可以食餐飽

推

有冇國民喺香港？

有件領屎

真係好撚嘢

印尼人都話不了嘅地方

佢唔報出黎我仲以為根本冇國家支持所以不便透露

我大香港而家同歐美共29國宣戰
區區太平洋小國支持與否不足掛齒

諗起玩無可玩

2個英國咁大，咁都叫鼻屎咁大

外國勢力干預!

以後所有新聞都要用

獲巴布亞新基內亞支持嘅逃犯條例....

做開頭

仲以為係北韓

不過名譽領事有無權代表國家發言架。佢地用錢買個名，唔係官wor

生番國家

乜又係呢啲第三世界窮國

呢個國家用衛星睇，全部都係森林咁濟

png收澳洲咁多錢，澳洲未出聲佢點敢出聲，如果png掹走佢個名譽就好笑

美國 歐盟 日本 澳洲 加拿大反對唔緊要
我地有巴布亞新畿內亞支持

一帶一路又贏

乜撚野巴國
巴西定巴比倫

我屌佢老母亂柒咁嚟

刁總之前好似去過呢到

冇諗過兜個大圈搵金撈尖個仔咁柒

嘩 原來係真
一直以為佢地鳩吹

今日第一次聽

專呃阿公阿婆妹吓妹吓

屌，猩猩之火可以燎原原，我地識條𠹌啊

想去幫華為r生意點知俾澳洲截咗

班土人有冇衫著

黑鬼國

李慧琼島

以為條撚屌自己9up
點知真係有

無人識你喎

where 咁都好意思講出黎？

屌

Get this man a shit

諗起劉爵士

會否修例後世界主流國家全撤資到時HK要靠呢d支持修例既國家來填補經濟空洞化

嘩 好撚驚呀
有國家支持好叻叻呀

By Google

巴布亞新幾內亞食人族巫師

垃圾國家梗係唔開名啦

名譽領事

哈
民建聯同非洲垃圾國家有交往已經夠恥笑一世

舊年APAC

垃圾國家

哩啲都算努力咗啦，你估佢地唔想揾個正常國家咩，有閪人彩9佢先算，非洲先插到旗，仲有喎，有咁𠹌厚面皮邊咁吹哩啲不便透露嘅猛人出嚟

dab已經怕柒特登唔講,

文匯報叻唔切踢爆佢

真係慘，洗咁多錢買個名譽領事，諗住終於有機會出聲奶下鞋底，點知連民建聯同黨報都唔願開名，condom都冇得做

日落帝國成口中共精喎

係咪仲食緊人ge窮撚國？

幅圖可唔可以加個橫額俾佢支持送中條例？

唔怪得中國咁鍾意叫自己大國啦 地大大國

點解冇人問金撈詹個仔, "你係咪中國人?"

難怪唔敢講啦

聽都未撚聽過

好柒呀佢

老實講
依單野應該同Papua New Guinea無太大關係
名譽領事係地主國既黎

終於有巴打講重點
人地國家根本冇人理

邊到黎

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

好窮嘅地方

支那黑色的朋友

果到好似係主要做採礦

係巴拿馬呀

若然屬實 巴布亞新基內亞將成為全球最大樹皮出口國 中國或成最大贏家

嚇撚死美國 唔怪得侵要整太空艦隊

豬隊友既極致

圍威餵，打飛機

Wiki話有金有鍋有石油

幾時到一個出名饑荒既國家黎指指點點香港

有鍋？咩野黎？

個總理呢排辭職又唔肯下台喎

之前都有連登仔話去果邊做礦
同埋人地話哂都係主權國家
好心比返 d 尊重

銅。屌，錯字

Lee d應該就係支那所講既底氣

難怪一直唔敢開口講名啦 原來係柒到核爆級別

建制派十個有九個都講唔出個國家名

係咪支那用大量豬肉換取佢地支持

國家格言：Unity in Diversity （英語）
「多元共存」[1]

啲格言都係拎黎講嘅啫, 唔撚做嘅

好似係澳洲上面既一個濕尻島國
應該同古里悟島同級

屌你
邪神教教友

笑死

咁不如同巴國簽埋喇，引渡犯人去做糧食

簡單d講，西太平洋最後邊界
1984都係講個度係西方極權同東亞極權嘅衝突點、磨心

日本二戰太平洋戰爭都係打到去個到就極限

巴布亞新幾內亞知唔知香港係邊
相對無圖我都唔知原來係澳洲上面

有外交豁免權嘅人在香港作奸犯科，係咪都可以免做監躉？真係前車可鑑，青出於藍，詹家有前途

真係土人，重有祼女

仲同啲猩猩一齊住個個國家添

忍你唔島同橙不忍島都支持修例

Lm

笑左，以為咩國家咁巴閉

本身淨係睇國家名都已經夠柒

仲要原來係名譽領事
唔怪得唔敢開名

李慧琼條八婆 越睇越黑人憎

詹生有冇來先？

You are in Wakanda now. You will have nothing but dust and blood.

呢個國家根本係澳洲嘅附庸國
點會支持支那